最新連儂袋

見個白晒頭髮既婆婆成個袋都係sing hallelujah

獅子狗，隻抽 釋放義士，

香港人加油